同上司/校務處講地鐵站會有白衫打人，返唔到工/學，之後一齊去地鐵轉線站

沒有人是孤島

有巴打找到條片

在凌晨時分 見到在元朗站出口 有一大班白衫人 強行升起港鐵出口鐵閘 拎住好長嘅棒狀物體 衝入港鐵大堂站內 追打黑衫人至接駁商場嗰條天橋 有一位黑衫人比一大班白衫人用 用棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

唔使理邊到集合，去最近自己既轉線站